唔知侵侵會唔會真係攞諾貝爾和平獎

雙學三子定侵侵

唔好攞d 鳩做垃圾同trump 比

如果係真，希望侵侵型到盡 唔去拎獎

左膠獎點會俾侵仔攞

侵仔唔撚要

Trump: 俾都唔要

g phone攞獎就正
ff下都正

就比完唔要

行開d 啦

提果3條友唔覺得尷尬咩？

侵侵要唔要係後話啦

問題係左膠獎會唔會比佢
定係直接比侵侵新歡 金仔

夾到左膠要喺
侵侵 同 金仔揀一個 or both

班左膠邊會畀trump

比金仔仲痴線啦

最後俾文在寅算

俾文仔+金仔
之前兩韓會面班左膠講到唔撚關侵侵事咁

我估會頒比metoo眾女